Documento gerado sob autenticação Nº NJQ.272.836.1MT, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6611                  de  29/08/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°40205,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  LUCIA  MEDEIROS  DE  ANDRADE  (Siape:
2310557  ),   para  substituir    REBECA  CAMPANI  DONAZAR  (Siape:  1650984  ),  Diretor  da  Escola  de
Desenvolvimento de Servidores da UFRGS, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do
titular da Função, no dia 11/08/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
